有關今日佔領行動

小弟讀書唔多，但真係好愛香港
唔知係咪因為928既關係
大家以為佔領係有用，可以改變呢個政府
其實冇一個國家既抗議或者革命係可以改變政府
黃背心為例
抗議、公民不服從、路障、阻塞交通、破壞雷達、騷亂、破壞、縱火同搶劫
抗議入面係必定會包括埋勇武
但因為香港中產既階層多
所以勇武既力量太細
所以我希望大家唔好再用現時反送中內既佔領模式
改用佔領任何地方呢個方法以外既抗議方法

方法大家可以係下面留言討論
利申：文章只供學術用途 and sor for 1999

推